短炒推薦兩隻股

太耐無推薦股票，第一隻推薦就SNE,買入84，目標98，但如果呢個星期上到92就放左先，另一隻中長期的DAR，希望大家齊贏🙂慶幸暫時都無點過大家，希望一齊交流下

唔記得講，DAR今日43.4買入，個位唔係好靚，但目標月尾上到50

Lm

Sne驚唔驚假突破？

謝謝支持🙂希望大家一齊用投資每自己過得好D

Sne一定玩中線

完全唔驚，有睇過我以前揀股個原因，同佢利好未出哂，當然我睇好佢唔係搏佢ps5出，我暫定會響ps5出前賣

SNE中線係穩陣，但如果同DAR比，計埋風險同利潤，DAR值搏率會更高

之前有跟都賺,想問ching d 股票邊度搵 eg DAR

all in NIO

Ching想問下Dar係咪有咩利好？

一直用選股器留意，同之前講的一樣我剩係會留意長升股，睇佢前景，破高位，量比，成交量，橫盤，同比呀咁，當然大家都有唔同的揀股方式，但我覺得揀股票一定要做長期記錄

又可以跟巴打學嘢
驚唔驚大選影響個市

支持

驚，所以我暫時放左受影響的股票，呢兩隻我認為都係大選完都會繼續升的股票，不過大唔大選都唔會阻我買股票既，總有股票升同跌，揀左跌咪唯有再檢討

DAR是什麼公司

學到野了,希望大選冇乜影響啦

全球最大的動物蛋白油脂提煉公司，簡單黎講就係將動物物盡其用再變第二D野賣出去

現價追入ok?

SNE我85追左，80就斬o唔ok?

追隨巴打

建議短炒太陽能股, 月中各大太陽能股開始出Q3 report,仲有JOE哥上場既重大利好, SNE可以HOLD中線到年尾出全年業績, 個人認為短炒PS5真係升唔到幾多

利申:9月中已入定幾股SNE

lm

有咩太陽能股推薦spwr 定enph 好啲

直接買TAN
因為太陽能股真係好難比較, 每隻都有一定市場佔有率,SPWR算係FOCUS係家居度叫做特別D, 不過我自己持股個隻太陽股真係唔算特別標青, 所以費事推薦俾人

未必有cash 跟
但 LM to learn

80入SNE會唔會高？新手問

$85先啱

新手試下少少哋跟學吓嘢

ACB炒今日都夠做啦

睇你諗住揸幾耐，85肯定入得過，根本年尾上95以上係一定既，而且呢隻仲要唔使擔心成日睇，簡單就咁睇番佢每股收益3.37，我地對比下其他股, aapl係賺0.73 ， goog係賺16.4，但對番股價值搏好多，而且穩定好多，睇唔到佢有咩機會大跌，買佢的原因真係唔係為左ps5,而係最主要佢賺多左，成本仲要低左，同幾肯定佢今次財報好靚

早幾日82入咗少少 都係志在搏ER 見到FB.AMZN都跌就淆淆地

月頭入，尋晚放餘1股

呢D止賺睇埋大選再算啦.....

我以前都會剩番一股黎紀念😵但之後覺得好阻住我睇其他股票，同賣佢又要比多次傭

我買黎賣去只係自己熟悉有買開既股，所以留1股方便買返。

暫時都升緊，但跑輸熱門股，一隻2%一隻3%，但我有信心會繼續升

Dar去到第一步45！

輸唔緊要 Biden定Trump贏都升就得

DAR盤後跌5%係咪要狗衝

訓左無睇到😵早知尾盤加倉，睇番尾盤跌係個位數成交拉低，最後無人賣用番收市價大手入，幾千股幾千股咁入，所以更加唔擔心，財報其實唔差，雖然銷售額少過預期少少，但每股營利仲上升左大約38%！同上年比每股收益升左300%以上，但股價只係升左一倍，所以計番絕對50以上，仲未計未來預期升幅，暫時我都認為唔使擔心，係驚大市波動拉低左，因為暫時成交唔高，好易比人郁到，企成交都上升緊，加大我的信心

今日都仲跌
要坐一段時間？

大佬你講野個TONE咁似微信雞既

下.....我真係有入，真倉黎

暫時一隻去到89，一隻45.7，雖然唔夠Nio,但兩隻都5%左右，反而Dar個走勢幾好，睇macd應該仲會上多一段時間，比預期快，Sony set 左92會走，到時睇下大選點入少少電車或者源油股，始終能源低位，黎緊一個月都會忙，睇睇少D

多謝清

90，仲好唔好入，想等埋大選後同ps5開售

巴打見DAR 盤後又落返43.72
無貨係手是咪好機會

43.72係入得2股😕我都想入，但其實有買平台資料，會見到當時有好多45.73收市價入但無人賣，最少有幾百股，所以我完全唔驚，無52絕對唔放

90唔係咩高位，一定仲有得升，但老實講，你揸一個月都係得100左右上上落落咁你ok？我大約92就會放，留意緊另一隻，轉馬，但我相信12月中會去到96-98左右

明白

好的感謝指教！

巴打留意緊邊隻？？

留名
兩隻都後追咗
而家蝕少少

88.5 入sne

sne仲等唔等得過
我89入

同比點睇

兩隻都差唔多達標了，一隻差個幾，一隻差0.0幾，今晚會放哂，打算入隻新股，兩隻都升十幾%，持有15日，希望大家都睇到美股長揸的威力

有無介紹

多謝樓主推薦 賺左兩餐晏

十幾日叫長渣

巴打仲有咩推介

巴打覺得sne冇力定有更好選擇？

LM關注揀股心得

15日長揸?

點睇巴巴同京東,心急人上

支持樓主再介紹靚股

等樓主再介紹

SNE都有大船

LM, 樓主有冇PATREON